616唔使行得快 最緊要安全

如果你有興趣參加616遊行集會
記住最緊要保障自己同身邊人嘅安全
正所謂人冇事先做到世界冠軍架嘛
千祈唔好行得太快，最緊要保障自己同身邊人嘅安全
就算行到12點都好 希望各位都要記得安全係最重要
希望大家亦都叫多啲身邊人出嚟
希望今次活動可以超過上次人數

如果大家鍾意嘅話 可以邊行邊唱最新香港國歌
sing hallelujah to the lord